hi 淡友 (652)

連賺左3個月冇停過，旅行都去左3轉，洗左廿萬 多謝淡淡

U open lost too slow
bye

回喇

你買左3萬熊？

牛爆佢就真

如果睇黃金比例 淡淡應該係時候要贏翻轉

利申：傻散

黃金比例準，就唔會有人輸錢